====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mes premières recherches au sein du Parti communiste visaient déjà à alimenter les discours de Georges Marchais .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

